國慶預知夢?是否預知警告要留意民生設施?

剛剛躺在床能量石放胸口,作夢了,醒時國慶那天晚上我在海濱行走,旁邊一個路人突然拋出一個不明東西向附近離島的主發電站,發電站立即大爆炸猛烈燃燒,立時所有街燈完全熄滅,旁邊的人大叫歡呼慶祝,之後就醒了
這夢片面解是國慶前後要留意民生重點設施,如發電廠/淨水廠等,最近又話想改買大陸電,爆左個發電廠咪可以實現?如果重要設施最近有乜事,一定又可以賴黑衣人所謂

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海